eason 幾適合做joker 一角

神態應該做到
而且eason 做戲唔差

All back可以閃盲蝙蝠俠添